打 邊 爐 落 雞 子 應 該 死 全 家

唔洗講咁多 賤種先食雞子咁核突既野

女人食雞子我明白 因為你地冇
男人食真係諗唔明

駁唔到

男人有雞子?

同功能個舊野呀

樓豬你識唔撚識食架

咁就有先要補補啦

你個名岩哂你

樓主死全家

雞子都唔食 算咩男人

如果食雞子要死全家
咁生你出黎真係死全族都唔撚掂

有冇人解釋下個補身原理

野蠻人原理

你on9?
咁男人冇波係唔係要飲多d木瓜豆奶同雌激素

傳統的中國人最愛吃豬、牛等家畜的內臟食物，除了貪其美味外，亦由於他們深信以形補形的說法

因為中國豬本身就係畜生

真係幾好食其實

好人好姐都唔會落

雞子都係肉

雞子都唔識食

屌你咪又係同魚春一鳩樣

唔好撚食多春魚囉

屌你老母哺乳類同魚類唔撚識分？

屌你老母雞係哺乳類
你分左卵生定胎生先啦

柒左唔好推

樓豬你誅九族

笑撚死

拳霸

人地食雞子壯陽 關你撚事咩

雞子正呀
利申：巴打

好撚好食

唔爭氣笑左
真係柒到一個點

食落似粉腸。

笑左

落完成煲都有味

績吓口德啦
人地老母生咗個咁嘅仔出嚟以經好慘

我以為有人呼喚我
我出番去先

死全家啦你

唔食雞子唔係男人

成個POST唯一高質就係呢個位。

人有人口味
咁唔想食咪自己去打一人邊爐囉
講到死全家咁大件事
睇嚟樓豬成世都係自已一個生活

你個垃圾口學咩人開飲食post
飲番你d麵鼓湯啦

你唔買咪唔撚洗落囉
傻鳩

麵鼓湯屌打中湯